發現左男同事鍾意同人曖昧

好感大失

邊個唔鍾意

因為唔鍾意同你曖昧
所以無晒好感

佢都算有同我曖昧
不過發覺佢仲有同其他人曖昧

其實係瞹黎做嘜撚。

咁即你自作多情

唔同人曖昧仲驚